［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 335

1

好彩淨係^_^係試過一兩次

而家點

就死 有無咩想同我講

唔捨得你

切咗我個胃就得了

來

其實你真係令到我變咗好多

留

但係係因為咩先會咁 突然間？

你快啲過黎

我腸胃差我都唔知
呢一兩年好好多了

你而家過黎

真係要我之後做咩都得...

你仲好痛？

我跳樓可能無咁痛苦

你脹痛真係淨係可以等佢痛完你又嘔唔到

而家溝我好撚易

你搵到方法比我瞓到我咩都得.....

我一胃痛都係去嘔
暖水袋？

屋企無呢啲嘢

熱

Hi

之前喺332分享過會同一個女仔示愛
但唔夠信心同埋忐忑不安
我想講成功咗啦
多謝大家鼓勵

早

冬天戀過今日已不在

食咗早餐未

食咗

食咩嚟

沙爹牛

你真識食

join

你沙嗲雞

恭喜哂

頹咗

頂 我腸胃都好差

唔小心用枝水槍整濕咗自己

我今日都想畀對方知道我心意
但係我唔肯定對方心意
我唔係想要答案 我只係想佢知道我鍾意佢

呢啲天氣好快乾

咁你行動未

想講就講啦

未
我唔夠膽打畀佢
我想用whatsapp講
但係whataspp講係咪多數冇機

send呢類似啲畀佢好
noh 55!w（如果send呢啲 佢可以扮睇唔明）
定直接同佢講我鍾意你
因為我真係唔肯定佢諗緊咩

直接啲啦

表白我覺得面對面講好啲喎

係你嘅就算你點做佢都係你嘅

定係再過多排先
好難呀 已經神不守舍咗好耐
好想有個了決

恭喜

係街試過差啲暈食錯嘢
仲要嗰日係諗住行一個地鐵站
行行吓痛到我去挨攔杆唔郁

Wts講幾好吖

好咩不過wts講好有校園戀愛feel

絲打有試過wts講？

係咪就算拒絕都唔係咁尷尬
但係有時返工會見到佢㗎喎

兩個都唔細㗎喇

我覺得冇咁awk喎面對面得唔得都好awk

面對面講好啲

你試過awk咩

有試過一次嘅
我覺得係 我好怕尷尬

而家咩環境先

點會未次次都awk到仆街

渣ga

一定好搞笑
兩個烚吓烚吓

第一日識我？

你有冇試過

係同個ex嗰時兩級烚到傻
講完都唔知點咁

借夜闌靜處 獨看天涯星
每夜繁星不變 每夜長照耀

多仔

幾個都唔多？

公司另外一team （3樓同30樓之距）
間唔中會撞到
3個月前開始同佢wts
今個月食過一次飯
食飯前覺得佢對我冇乜feel
食完飯覺得佢好似有feel
最近有幾次佢去我上面果層整野，
冇啦啦過咗嚟我果層
我問佢咁啱嘅 佢話過嚟搵吓我
佢唔係好鍾意wts 而且佢一返工忙就唔會應wts
佢最近會間唔中會打畀我 但我從來唔敢打畀佢
佢嚟搵我嘅時候又唔識把握機會

叫春

同我有啲似
加油吖絲打

唉 扮冇仔

人中位生暗瘡

又唔係同一時間

貼暗瘡貼

冇哂搽咗暗瘡膏

暗瘡貼正啲 張嘢會變到白色

係好有滿足感

佢好多時同我講野我都緊張都唔敢望佢

我覺得佢知你鐘意佢
收唔埋的

但係有時同佢wts佢好似唔係好想wts
但見到面佢又好多野講喎

咁係咪表白 但我今日應該見唔到佢同埋約唔到佢
打電話定wts 我未試過表白 講完我鍾意
會唔會靜晒

你自己點舒服點嚟啦 係你嘅點都係你嘅
你想要個了斷咪表囉好叻 我唔夠膽的
佢少wts可能係純粹唔鐘意姐 有啲人係唔鐘意長期keep texting㗎
加油

大雲雲

小小鳩

點解食完野好似有d嘢卡住喉嚨咁

食咗咩

飯

飲液體

事妹

人生已完

歪

今晚溫完書再傾
冇唔理你！

加油吖絲打
你得咗我會好開心

加油

知道

希望份工唔伏

而家咁嘅情況，伏唔伏都做住先啦

是 賺下錢錢

無著

啲頭髮

有洗頭

個胃仲有啲啲唔舒服

成日食個陣飽 一陣又餓

搵定胃藥

我都係咁

你做我嘅藥

岩岩分手
佢話我同佢期望既唔同
而且佢放唔低ex

慘

要的

睇動漫睇到流馬尿

勞力士店外白衫男打黑衣女

振夫綱

睇真啲原來係條仔郁手先

條仔咁瘦有冇50kg？

因為你靚

肺癌死未

就黎

好寂寞 好想有特別的人陪自己 分左手就黎半年
交友app傾計根本唔會交到心
有密友日日傾日日講 都覺得個心有個空位
fwb都試埋 哩啲嘢呃呃哄哄 做個陣咪開心 做完都係好空虛好想有人俾我嗲下
一得閒我會煲劇做運動搵嘢學搵pt 充實自己架 但都重好寂寞 我係唔係永遠都會咁

cda幾大

我都想畀人嗲

咩叫cda

絲打

2字

me2! be fd ok?

好多狗公

Yes

你都係

anyone miss me!

Nope

吹？

人？

冇工返柒妹

非

？

冇人

有人

我

你地真係好正
Btw 你地有咩方法同寂寞相處得更好
求指教

多謝
我都想知 呢排悶到仆街

比南珠溝

不了

點解

上呢個post揾人出氣，之後再上twitter引戰

咪話襯你唔起

咁同我吹水啦

唔會

落好大雨

Ok

會

好似閃電

驚 要攬攬

真

你喺街？

毒撚無人約

放題

咁大雨關你撚事咩

邊間好 驚太貴

兆萬

個啲食完似會肚痛

cwb有間我覺得還可以啊 唔貴不過坐得好逼

我食咁多次都冇事喎
難得放題有黃店

想搵間餐廳坐得舒服啲的 可以傾吓計咁

有冇名

8樓同9樓

咁唔好食放題啦 搵靜靜地嘅

睇吓先

有冇介紹

咁唔好放題啦
我都想搵d坐得舒服可以傾計嘅嘢事

好難搵

咁難得今晚唔眼訓竟然咁少人

可能未上水

所以好多時都係食完再搵地方坐

好耐冇見鱷魚

有咩地方好坐 公園？

佢忙緊啊嘛？

商場 海濱

唔知係咪返緊工

海濱
啲蚊咬撚到我成腳都係

真 所以都係商場好
又唔熱
買杯嘢飲搵個food court坐傾八婆嘢

可能晏啲上水呢

食完嘢都飽啦仲飲嘢

晏d我又訓撚咗㗎喇

知我點解咁肥未

你幾重

14x

旺角？我之前食過間叫茶聊 覺得啲野幾好食

求樹窿台元老回應我,打緊文急需打氣QQ

非元老
但係加油啊 眼瞓就洗個面食零食

你好呀,我係大王,謝謝你

都唔係好重姐

我知好似係大西北人

應該唔算重？
睇你啲相又唔係好肥

大王
冇元老 小薯都頂住先啦

我一開始都係咁以為
但係佢啲相係N年前

我ig d相全部幾年前
嗰陣得110磅左右咋

(唔是元老

上次又唔講搞到諗咁耐食乜

@9c

佢真人點？

最重點係瘦過南珠

2019個張呢

你都係元老啦~ <3

係,不過少見你

好多人都瘦過佢嘅

咁遠影邊睇到肥唔肥㗎

我竟然都算元老

其實我而家都係150lbs

放大張相

嗰日咁多個得屌妹瘦過我

初代果D我就真係唔知,識你果時都係我剛入黎無耐

我記得你啊 因為我都住大西北

見過真人先知

原來係咁

對腳好撚粗

咁係你瘦啫吓話

比佢應有嘅身型肥少少

係咩 我見你同塵巴佢地好熟㗎喎

係佢哋全部肥

屌 男人隻腳要咁幼做乜

著衫靚d

咁我新豬肉啊嘛

著褲點會見到

又最撚遲到又唔諗食乜

我自己見到㗎嘛
著貼身褲見到自己對腳咁粗就唔開心

係幾熟既...一見如故..

我咁遠原諒我啦

你女人嚟？

yes

@臭閪 溫緊書定訓咗

所以貼身褲只著黑色

戒煙了

有咩黃店推介啊？

佢頭先有上左一下水

講一句就唔見咗

支持

個胃又唔舒服了

好事呀

藍字絲打

成個po內心最少女就係我

搵到胃藥未

你認真? =3=....

我d fd個個都話我少女心

唔想又嘈醒老母搵

有冇例子

晏晝搵定嘛
坐低休息吓啦

好自然就表露出嚟
識得我耐就知

好啦本宮就賜你為 少女心大使啦

散播少女心

再嘈就叫你推導軌道共振既計算

呢度d女人全部都唔少女嘅

.....咩黎

讓人頭痛又有趣既野......

我淨係識心計嘅計算

你最少女

我係一個好好嘅女朋友

傷害+10000000

XDDDD

唔知又會咁

聽日搵定

要好好休息呀

睇動畫消磨時間

想你做我嘅藥

聽日佢應該唔會又食啦掛...

你要做我男朋友嗎

不了 太樣衰

之後聽日上嚟話 屌 又胃痛

唔會啦 想死咩

死開啦毒撚

自學日文有咩日文書推薦

唔使了

見唔到你囉囉攣

毒撚都型過你

輕度樣衰

係shisha果到見到薑檸樂

只有樣衰同唔樣衰之別

嚴重係點？

真的

再次證明我喺食物鏈最低層

想見你 只想見你 未來過去 我只想見你

好似南狗咁

只有辣同唔辣
乜撚嘢叫微辣

走先

南珠同比狗咁

唔比你走 攬實你

非 你高過南狗
不過呢到最低係浮狗

屌cls

比狗個樣係撚樣

因為你微辣都食唔到姐 辣殺

屌你牙
鱷魚快d返黎幫拖

真？

點解Microsoft要叫microsoft而唔係macrohard?

係 佢渣ga

是

因為alli好soft

非
因為外星人係紫色

比狗唔好咁壞壞啦

事實 你有冇見過靚得嚟好醜嘅女？

連登正常樣

wtf...

每逢下雨的晚上，就會想起當年我們一起淋著雨離開學校的日子。
你前額的瀏海被雨水沾濕後變成一條條barcode，但你卻笑著說沒關係。半透明的校服令我不經意看見你今天穿的bra的顏色。
是粉紅色呢，就好像我們之間的空氣一樣，都是pinky pinky的。

冇圖

所以只有靚同醜嘅分別

有冇強者

我都係柒頭QQ

你唔會最柒

有啲人唔靚但係有自信 唔係話過份自信嗰隻
睇睇吓會覺得幾charm

Me weak af

點解仲唔瞓

晚晚溫完書都碌陣電話先㗎

幾時考完

星期六！

9CCCCCCCC
hiiiiiiii arrrrr

Halo~~~好耐冇見

long time no seeee

今日大家無搵大家

懷念跟你過電的每一天

早晨~

Econ永遠最遲考

我琴晚飲醉咗
做咩事

冇 掛住你姐
好耐冇見

屌 位都冇得坐 罰企咁

抓到

即走

大王

雲雲~

之前考完一課炸,現在寫緊essay,想上來輕鬆一下

肥到唔想見人

咁你減下肥先

笑

埋B?

以型補形

做咩

等考試 拎多8分就pass

明明我仲咁young

有冇睇過no game no life zero

掛住埋B

係到

我仲有成一千字要打，想喊

有 喊𠹌咗

逢睇必喊

支持比狗

That’s me

01：人大今晚公布「港版國安法」

唔怕落雨咩

嗰陣係睇咗小說先睇劇場版
動畫真係做得好好

成份都唔識做

你唔洗考咩

好高興認識到大家

要比人清算了

真再見大家
雖然我哋相處嘅時間好短暫 但係我會永遠記住大家的！

有緣再見

申請良民證

我愛共產黨

有咩途徑可以入黨保平安

支持一國一制

希望大家平平安安

全民清算 可能大家係再教育營有得見

今晚之後連登要熄登，大家滅聲前有冇想講嘅話？

bye everyone

冇得再喺連登放負

比起中國

我更愛料b

再見

咁料要比人清算了

愛我別走

終於捨得入黎

走了

攬住你無得走

差軌道共振同牧羊衛星要抄!!精神!!

食雞

一齊震

以後陪我打R6~

小人遵命

黎明來到之前係最黑暗

連登再見了

屌妹

咩事

永別了埋b

I will remember you

好撚燥 你班中學生玩ig文宣可唔可以用下腦

做乜

Photo

咪撚係到9up啦屌 po張文宣係到話 同我即刻spread出去 但內容根本有問題 on99

打開ig

之後story就有一堆架啦

屌溫撚到燥

Err我嗰啲全部share單新聞就算

我一直唔follow啲ig文宣係因為太content farm

之後又有一班傻仔又咁啱無自主思考係咪都share

總有一堆人係咁

好多人根本唔明唔識就share

用返個腦先好同我講咩抗爭啦

所以我淡出了 做港豬好過

想念料b

取消約會 沒有心情 甚麼港版國安法 1屌你老母

唔關我事的

你繼續開post做藍絲吧

辭左職

退咗學

反正一無所有

咩其他野都唔好諗住

9c加油

溺溺

多謝記記

爽！

唔驚

就嚟考完先搞啲咁嘅嘢

考埋先算啦

辛苦晒你

我爰中国

啱啊 停止接收下資訊 如果真係好影響情緒

好醜呀殘體字

嗨

不行吗

操你媽定屌你老母

我操死你妈

u都就嚟讀完先覺得香港個教育制度真係好撚失敗 覺得自己好on9

太遲了吧

留喺屋企養傷

宜家先發覺

頭先手痕睇返中學咁多年嚟啲成績表再諗返而家嘅自己 真係叮一聲忽然醒覺 拎dse成績去衡量一個人有冇資格讀u真係弱撚智

比多次你揀你會出外國讀書？

@圓姑碌

俊明

未必
應該係ad嗰陣可能會揀另一科 甚至係另一間cc

做乜？

做咩
我唔係叫你喎

你係咪講緊眼淚成詩個前男朋友？

掛住你
呢個名熟悉好多

成詩 好撚掛住佢
Btw唔係

我都感覺得
所以襯唔知仲有冇機會用返呢個名

做咩唔開心

Ig佢

樹窿要見到呢個名先似樹窿

又眼訓又肚餓
訓定食好

個個acc我唔記得咗password

瞓完 食定食

屌

我啱啱俾人拒絕完去咗食野
依家好飽

檸檬？

所以我冇睇你ig好耐了

太掛住你

我知呀唔緊要冇介意

唔講啦

我冇上水一日姐

仲係個個名？

你要表現得成熟啲勇敢啲，唔好做成日做畀人蝦嘅弱勢一方

食啦仲洗諗嘅

但我冇見你幾日

係

食緊甜筒了

Fat

等我搵下先

@Kit

隻肥野唔恰我
我咩都得

我有上水

Lm

轉左做screen lock未

但我見你唔到吖嘛

你琴日諗住叫我一齊俾人恰

我準備好跳樓了
Btw accept

諗住叫你幫我咋

你會變節
最後幾個恰我一個

所以我琴晚嘅決定係啱

你冇諗過唔係因為佢弱所以成日畀人蝦
係因為你哋太野蠻

我琴晚揀咗繼續飲酒唔理佢地

無食一日

身痕

*佢地太野蠻

冤枉啊大人我無覺得佢弱嫁

明嫁喇

唔好再講了
琴晚啲野

召喚料B

唔好比佢見到

我半醉真係好撚煩

有人身痕

料B

哦
留名等睇佢又胃痛

你好衰

唔好理佢啦料姐

無！
無食！

未有咁早嚟料

好乖架我

好撚gay

加油
你要努力

要走一齊過主啦你兩個

不
我支持你的

我就想問呢d工啱你做咩

佢想你死

唔啱 枱都冇張 我正係想有枱有櫈

我要一直陪住佢

話咗你
無間道過無間道

多fd

你放棄我我緊係去第二邊

Join

聽朝可摸耳唔落雨

唔可耳

比狗

lan

唔俾

軍糧都無

港女真係港女

lan 就嚟有

有邊個兵仔唔係咁諗

我都覺

娘娘話我地食飯啊

係～

個fd係咁叫我煮餐飯比佢

Gchi

幾時煮埋比我

唔知煮咩好

自己嘔地方約時間

我有包狗糧啱唔啱食

你屋企依家

唔得

但請你留低一起作見證

這裡的人最終都不會明

同男朋友一齊好舒服好自如，但又未試過心動過，咁我係咪中意佢？

識野

2019live

冇激情唔算愛情啦

露體狂小丁

全部都好正

之前都係
唔知點解突然屋企好多蟻

我會嚇到成個彈起

即刻用手指㩒實隻嘢再沖走佢
捉到隻嘢諗住望吓佢 點知仲未死 仲郁到 要大力啲先會死

我要攞紙巾禁佢

拎得紙巾嚟隻嘢都唔知去咗邊了

港女

望住佢慢慢行去攞
佢都唔會爬得好快㗎啦

我係廢啊吹咩
好驚螞蟻

yes 移動式cam
仲要好多個

快啊
㩒住佢一陣 再放開隻手指 竟然咁都未死 仲要爬得都幾快

咁應該真係cam
知道你發現咗所以即刻控制走佢

是咪on9

你咁講 佢以後見到呢啲生物就諗起南珠點算

咁驚

....

正路都係

Gn

你做緊咩

料料

睇緊連登lol

漫b

...okay

做咩lol

No

2714 字,終於打完篇文

掛住你

行開

臨考final老豆先黎捉到老母出軌

佢係部電話到搵到老母出去旅行個陣同其他男人影既合照，攬頭攬頸就係咁屌我老母話佢派帽

平時鬧交老母會嘈返轉頭，但係今次唔出聲我寧願佢反駁下都好，依家咁唔出聲係咪默認

大家都五十歲人先黎搞啲咁既野，唉

雖然平時佢地嘈個陣都會動手動腳，但係我老豆都算對我老母幾好，份糧就比曬屋企

最後都係如此下場

希望老母真係有苦衷

可以有咩苦哀

話係朋友都好呀以我所知，佢係去個啲咩一日團到同啲男人影既攬頭攬頸相，佢有話其他朋友都有影

今宵多珍重

Virtual private network

hi all

大概打完了,28XX字

比狗好叻

大王好叻

二日打完…

今日個天同我個心情一樣

多謝解釋

爭d唔認得你

夢夢~

人生無常

Thx google

Thx 比狗

我唔愛你 898

我係料b的

幸嬸話佢下星期三得

本人為琴晚嘅冒犯感到致歉

@心事

我都無心機理你有無冒犯本宮

臣妾參見你宮

27號berrr

…
算啦都係無野

我港豬

咁我都冇嘢喇
淨係你考試

驚乜啫又唔係送頭

貓貓攬你

唉

頭痛

餓

27號有咩問題

開學

Miss u

我連學都冇得返

想同你一齊返學

收皮

啱睇完數碼暴龍

仲細？

冇睇過數碼暴龍

你都唔似alli咁有童貞嘅

我兩個人坐曬成行

...

我都係

我37歲

俾你發現左

B我陪你睇

67

你69

我通常睇d女性向d嘅

唱K小魚仙

我169高

我想講 你哋話我似99已經唔算最過分

你169咁款

我中意睇

所以我同人講我170高

好似佢都同人講佢180高

認錯人

我睇芝麻街 Mr Bean個啲

我冇frd陪我去睇
個個都笑尻我仲細咩

乜人地的想法重要咩
自己鍾意就可以

我陪你

想搵人陪嘛
依家唯有自己去睇

我陪你睇金都
你陪我睇數碼暴龍

deal

我米9

確認過眼神 我遇上對的人

喵

我都想睇金都！

組團囉

交左asm啦？

你同alli拍一日拖了

但係同佢去睇金都 佢淨係會望stephy

可能佢到時轉target

望我

佢都食咗你啦 洗鬼望

我個屎忽唔係個個屌得

佢屌過喎但係

我睇錯人
佢趙完鬆

你究竟俾幾多人屌過後面

呢度得你同ali屌過

一齊睇

何來棍

好

你又你到扮了

My friend Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has bad cramp right now so she's going to take a day of period leave. Her sister too feels bloated which means her period is gonna come soon. She has had stomach cramps lately too but her period is a bit late this month; it's one and a half weeks late. She has been so emotional over the last two days as it's that time of the month again. Her cousin Shirley missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he has got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be going to a party next weekend but I won't be going to it with him lest I should cramp his style. I don't want to put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

撇低鱷魚了

厹上身

叫埋料B一齊 料B有無興趣

唔好叫佢 由佢自己一個玩耳仔

想攬住佢睇

你先係

厹

俾人恰唔好搵我

不如下個po標題加"527全港開花"

Ali養唔撚熟
我都係單機自閉算

唔可以淨低佢一個玩耳仔的

你dum低我先

我地會好好錫你的

佢唔會一個人

因為有我

我唔join了

咁但係仲有24

雲友~

厹
有女搵就即刻扔低我

係你dum低我啊

我話組團
三個人去睇
之後當我condom
人地一應承你 就扔低我
你地去睇啦

咁24先，再下個po睇下有無機寫27

你琴日已經唔要我
我記住的

小圈子遊戲

何以淚呀雲兄

兩隻小學雞

鱷魚~

兩個都咁weak

我唔理佢啦
我要話比老師聽

🌧🌧🌧

咩

睇住小圈子
我啱啱俾人排擠完

佢個圈子得我

佔有慾

我唔開心

你所言甚是...

點解鱷魚先生唔開心呀

俾人排擠

大王英明

鬼有 小氣鱷

有朕錫錫開心翻

你個圈子得你自己咋

錫錫

你估我係你咩

努力

大王我要錫錫

哈哈

1000